# Eine Website zur Vorhersage wie lange Andreas Scheuer noch im Amt bleibt
![screenshot](https://raw.githubusercontent.com/TessyPowder/Wann-tritt-Scheuer-zurueck/master/img/screenshot.png)

Es handelt sich hierbei um **Satire** und keine echte Informationsquelle.
